頂你個肺訓個覺都咁撚難

屌佢老母仆街樓上 好撚鐘意成鳩日9點開始鑽牆同揼野

事源9:14-9:18開始鑽，9:18就開始靜，9:25又黎鑽喎仆街，之後又鑽下停下揼下鑽下，到9:43分鑽左三秒又停左，妖9:47又黎鑽過

樓上我頂你個肺呀
到底係死賤種有爺生無乸教，定係心理變態。
無老豆老母教你唔好阻人訓覺係件好缺德好折墮既行為咩?
妒忌人有得訓你無得訓要搞鳩人地訓得咁差你安樂咩?

仆你個街!
試下將心比己啦，如果你樓上條仆街定時定候九點開始鑽，你會唔會燥呀仆街!

咁難得今日可以遲起身都比你啲仆街鑽聲嘈撚醒左，煩撚夠未呀，成撚日鑽牆，點解唔揾閣下菊花慢慢鑽。

妖你 真係痴撚線
好煩呀 鑽夠未呀仆街

如果人地係裝收呢?

係呀裝修呀
1年365日都裝修架
今次鑽撚完又唔知隔三個月定兩個月再嘈過

我不嬲叫開個裝修師父凌晨先到

屌我地係咪住同一幢樓

裝反擊神器啦

真係好慘

岩先10:03又鑽左幾下啦屌
依家就揼揼揼

其實犯唔犯法好想知

乜野係反擊神器

屌 凡係擾人清夢既仆街都不得好死

震樓神器

好似係痴係天花，有得揼揼揼震鳩佢地板

嘩咁正。
屌佢老母鑽到依家係咪on9架

屌佢老母，根本樓上成日鑽 我就無佢乎

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住所或公眾地方發出或促使發出擾人的噪音，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(1)條 ）。

屌
有冤無路訴。
香港咁多痴線友就係比你地班仆街搞出黎
訓覺時間少已經心情差易
依家仲要逼我聽啲嘈音
諗住投訴又無得投妖